火警法律問題

如果隔離屋火觸燒到黎自己間屋 有無得民事告佢要求賠償 定係只可以靠自己份火險賠錢

你咪報警囉

民事你幾時都得，只要你有錢請律師

你claim自己火險先，保險公司自然會去搵返你鄰居悔氣